肥到你...🤢

似釘左....

好肥
有冇其他相

天氣凍少少嗰時可以加餸補補佢

食咩大

一露出

近後腿位嘅肚腩肥肉好正

more

為食到佢